人妻因買錯PS5被毆

深水埗昨晨發生傷人案。一名熱衷PS系列的42歲男子涉嫌以早餐吃剩的油條襲擊妻子，兒子驚聞慘叫及時阻止，事後警方以傷人罪逮捕逞兇男子，妻子受輕傷送院檢查。

肇事妻子14歲。據悉其夫早前與其約好，飭令其妻要買全新PS5遊戲機，不過其妻早上外出折返後卻表示買錯PS5路由器。其夫相當惱火，於吃早餐時不斷喝罵其妻。混亂中有人拿起餐桌上的50厘米油炸鬼，猛塞向妻子口部，往死裏塞。妻子痛苦慘叫，其子阻止父親暴行並報警。附近警員接報到場逮捕涉案男子，妻子咀角紅腫送院治理。調查時男子仍不斷怒罵其妻：「一諗起佢買左咩機，就慶過火屎。」，「死臭X，做返臭X啦」。

專家表示，因買錯遊戲機而引發的家暴，今後仍有可能發生，妻子應引以為戒。

肇事妻子14歲

改都改好少少肇事妻子14歲

南亞人 娶開幼齒 好似係

肇事妻子14歲

個老公係Biden d friend?

雖然我知係潮文改出嚟

伊斯蘭教先岩

50cm嘅油條點炸？半隻門咁高喎

屌 你隻咩門黎

門2米喎，清

講笑姐，不過真係未見過咁長嘅油條

佢哈比人

Ching你住喺狗屋？